Gem被BBC評為100 Woman 2018，身份：China

之前又想話自己from Hong Kong
全世界都知你from 支那啦
次次都話受寵若驚 已經無第二啲詞可以扮謙虛

香港係中國一部分 有咩衝突？

大陸人學乜撚野人上連登 過主啦

咁你又上？

竟然夠膽得罪大陸人？小心唔比你過關